{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76471&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성장심원펜션"
    },
    "text": "平昌に位置しているペンションは、美しい自然の景色を眺められる場所に位置しています。このペンションはメゾネットタイプとなっており、合合計9つの客室があります。それぞれの客室にはクイーンサイズのベッドと広々としたリビングルーム、美しい庭園があります。周辺には朱川江と屯内自然休養林があり、車を利用すると、約8分、ウェリヒルCCは25分かかります。このペンションの入室時間は午後5時であり、退室時間は午前11時です。すべての客室は禁煙です。駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。ペンション内には様々な施設があります。 無料Wi-Fiや駐車場が無料で利用できます。その他に、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末を備えています。 バーベキュー施設も提供しており、屋外テラスでバーベキューを楽しむことができます。 雨天時は屋内バーベキュー場をご利用し、ガスグリルをご用意しておいます。 利用時間は午前8時から午後11時までです。 一部の客室は定員を超える場合、入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは許可しません。 ペンション内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はお断りしております。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような自然の景色がありますか？",
            "answer": "周辺には朱川江と屯内自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "各客室にはクイーンサイズのベッドと広々としたリビングルーム、美しい庭園があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時であり、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiや駐車場が無料で利用できます。また、バーベキュー施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午前8時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションの定員を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "一部の客室は定員を超える場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者のいない状態で利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可しません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 480
    }
}